各位巴絲買安全套會去邊到買

唔夠膽買 如果Tb用唔用套好 利申A0

tb

可能拎黎笠住堆青瓜蘿蔔掛

套係手

朋友阿哥tb中左招

指插 怕有屎係手

tb 屌屎眼？
gay 佬就gay 佬啦

tb 屌屎眼？